7k list 求檢

希望打機順(得閒玩下lol) 同用到4-5年
$7000以下呢個spec可以嗎？請問有無光碟機推介？

AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4

Gigabyte GA-AB350-GAMING AM4 ATX

Gigabyte GeForce® GTX 1050 Ti G1 Gaming 4GB GDDR5

ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU

Sharkoon V1000 Window Micro-ATX

我打你老母機打得順，玩咩game又唔講

點撚知你玩cs1.6 diabo2 定係the witcher3要推到2k 60fps呀

屌極都仲有 求期講隻lol cs go都好呀

做咩姐你 , 樓主咪講要得閒先打機 而且打既係打lol

佢眼殘

1060 6gb?

其實display都唔使升
個錢不如留番換隻靚啲既ssd啦
like samsung pm961

Display card可唔可以用4年 因為budget有限最多都係加多五百

性能方面差得遠唔遠 唔係幾熟

只係玩lol定有其他game都會玩？如果Lol 1050ti夠用好多年

Pubg低質會唔會都玩到

要玩pubg 就1060 6gb啦
1050ti 不了
但你之後都要加到16gb ram 因為隻game好大食

玩得pubg就1060 6gb加16gb ram，另外都要隻好少少既ssd，如果玩low setting 不如唔好玩